琴日發夢仲見到好多人用八達通, 係咪想死?

就算單程飛我都要係出發個站買埋回程,廢事比cctv影到我買飛你地用八達通真係唔怕死咩

琴日係「暴動」，拉到要坐五至七年。
搭車用散紙，琴日著過既衣服要掉，手機入面關於琴日既訊息要刪除。

早啲買定用無登記發達通
之後賣埋

衰在好多人冇諗住咁激
我去果程都用左投

不過其他安全野做足

用左八達通

奇撚怪怪 中環金鍾咁撚多人出入翻工放工做自己野 用八達通有咩問題

你買卡退卡時有cctv影住你

買飛咪一樣